大陸狗真係要死全家

岩啊

岩呀ching 但係你都要

Agger

fuck u la